{"translation-revision-date":"2020-10-29 21:58:23+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"All":["Todos"],"Font size":["Tamanho da fonte"],"Type":["Tipo"],"Custom":["Personalizado"],"Mixed":["Misturado"],"Hours":["Horas"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, use as setas para cima e para baixo para navegar.","%d resultados encontrados, use as setas para cima e para baixo para navegar"],"No results.":["Nenhum resultado."],"Custom color picker":["Seletor de cor personalizado"],"Color code: %s":["C\u00f3digo de cor: %s"],"Color: %s":["Cor: %s"],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor do canal alfa, de 0 (transparente) para 1 (totalmente opaco)."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor do matiz em graus, de 0 a 359."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Clique nas setas para esquerda ou para a direita para alterar o matiz."],"RGB mode active":["Modo RGB ativo"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modo Matiz\/Satura\u00e7\u00e3o\/Brilho (HSL) ativado"],"Hex color mode active":["Modo de cor em hexadecimal ativo"],"Color value in hexadecimal":["Cor em hexadecimal"],"Color value in RGB":["Cor em RGB"],"Color value in HSL":["Cor em HSL"],"Change color format":["Alterar o formato da cor"],"Choose a shade":["Escolha uma sombra"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Use as setas do seu teclado para mudar a cor base. Seta para cima clareia a cor e para baixo, escurece; para a esquerda aumenta a satura\u00e7\u00e3o e para direita, diminui."],"Click to Select":["Clique para selecionar"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Clique na seta direita ou esquerda para selecionar outros meses no passado ou no futuro."],"Click the desired day to select it.":["Clique no dia desejado para selecion\u00e1-lo."],"Navigating with a keyboard":["Navegando com o teclado"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Select the date in focus.":["Seleciona a data em foco."],"Left and Right Arrows":["Setas para a esquerda e para a direita"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Navegue para o dia anterior (esquerda) ou o dia seguinte (direita)."],"Up and Down Arrows":["Setas para cima e para baixo"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mova para a semana anterior (acima) ou para a semana seguinte (abaixo)."],"Page Up and Page Down":["Page Up e Page Down"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Navegue para o m\u00eas anterior (PageUp) ou o m\u00eas seguinte (PageDown)."],"Home and End":["In\u00edcio e fim"],"Home\/End":["In\u00edcio\/fim"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["V\u00e1 para o primeiro (bot\u00e3o \"home\") ou \u00faltimo (bot\u00e3o \"end\") dia de uma semana."],"Calendar Help":["Ajuda do calend\u00e1rio"],"Minutes":["Minutos"],"Reset":["Redefinir"],"Add item":["Adicionar item"],"Item added.":["Item adicionado."],"Item removed.":["Item removido."],"Remove item":["Remover item"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Dismiss this notice":["Dispensar essa notifica\u00e7\u00e3o"],"Order by":["Ordernar por"],"Newest to oldest":["Do mais recente para o mais antigo"],"Oldest to newest":["Do mais antigo para o mais recente"],"A \u2192 Z":["De A \u00e0 Z"],"Z \u2192 A":["De Z \u00e0 A"],"Category":["Categoria"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Horizontal pos.":["Pos. horizontal"],"Vertical pos.":["Pos. vertical"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas, espa\u00e7os, ou a tecla Enter."],"Separate with commas or the Enter key.":["Separe com v\u00edrgulas ou com a tecla Enter."],"Angle":["\u00c2ngulo"],"Small":["Pequeno"],"Extra Large":["Extra grande"],"Preset size":["Tamanho predefinido"],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Ponto de controle do gradiente na posi\u00e7\u00e3o %1$s com o c\u00f3digo de cor %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Use as teclas de seta esquerda ou direita ou arraste com o mouse para alterar a posi\u00e7\u00e3o do gradiente. Pressione o bot\u00e3o para alterar a cor ou remover o ponto de controle."],"Remove Control Point":["Remover ponto de controle"],"Linear Gradient":["Gradiente linear"],"Radial Gradient":["Gradiente radial"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de gradiente: %s"],"Gradient: %s":["Gradiente: %s"],"Guide controls":["Controles do guia"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1gina %1$d de %2$d"],"Finish":["Concluir"],"Top Center":["Centro superior"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Center Center":["Centro centro"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Bottom Center":["Centro inferior"],"Alignment Matrix Control":["Controle da matriz de alinhamento"],"Unlink Sides":["Desconectar lados"],"Link Sides":["Conectar lados"],"Box Control":["Caixa de controle"],"Color value in RGBA":["Cor em RGBA"],"Color value in HSLA":["Cor em HSLA"],"Author":["Autor"],"Custom color":["Cor personalizada"],"Default":["Padr\u00e3o"],"January":["janeiro"],"February":["fevereiro"],"March":["mar\u00e7o"],"April":["abril"],"May":["maio"],"June":["junho"],"July":["julho"],"August":["agosto"],"September":["setembro"],"October":["outubro"],"November":["novembro"],"December":["dezembro"],"Top":["Topo"],"Bottom":["Base"],"Top Left":["Em cima \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Em cima \u00e0 direita"],"Bottom Left":["Em baixo \u00e0 esquerda"],"Bottom Right":["Em baixo \u00e0 direita"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Year":["Ano"],"Date":["Data"],"Month":["M\u00eas"],"Day":["Dia"],"Time":["Hora"],"Left":["Esquerda"],"Right":["Direita"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Clear":["Limpar"],"Drop files to upload":["Solte arquivos aqui para enviar"],"Large":["Grande"],"Custom Size":["Tamanho personalizado"],"Close dialog":["Fechar janela"],"Categories":["Categorias"],"Next":["Seguinte"],"Previous":["Anterior"],"None":["Nenhum"],"Close":["Fechar"],"(opens in a new tab)":["(abrir em uma nova aba)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}