{"translation-revision-date":"2020-10-29 21:58:23+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Version":["Vers\u00e3o"],"HTML":["HTML"],"Column":["Coluna"],"Preformatted":["Pr\u00e9-formatado"],"ordered list":["lista ordenada"],"Unlink":["Remover link"],"Name:":["Nome:"],"List":["Lista"],"sound":["som"],"Square":["Quadrado"],"Insert Media":["Inserir m\u00eddia"],"bullet list":["lista com marcadores"],"Table":["Tabela"],"Auto":["Auto"],"Taxonomy":["Taxonomia"],"Read more":["Leia mais"],"Original":["Original"],"Archives settings":["Configura\u00e7\u00f5es dos arquivos"],"Display a monthly archive of your posts.":["Exiba um arquivo mensal de seus posts."],"Audio settings":["Configura\u00e7\u00f5es de \u00e1udio"],"Write caption\u2026":["Escrever legenda..."],"Embed a simple audio player.":["Incorpore um reprodutor de \u00e1udio simples."],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloco foi exclu\u00eddo ou est\u00e1 indispon\u00edvel."],"Reusable Block":["Bloco reutiliz\u00e1vel"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crie conte\u00fado e salve-o para ser reutilizado em outros lugares do site. Atualize o bloco e as altera\u00e7\u00f5es ser\u00e3o aplicadas em todos os locais que o conte\u00fado foi usado."],"Add text\u2026":["Adicionar texto..."],"Button":["Bot\u00e3o"],"block style\u0004Rounded":["Arredondado"],"Outline":["Contorno"],"Categories settings":["Configura\u00e7\u00f5es das categorias"],"Display a list of all categories.":["Exibe uma lista de todas as categorias."],"button to expand options\u0004More":["Mais"],"Classic":["Editor Cl\u00e1ssico"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1ssico"],"Use the classic WordPress editor.":["Use o editor cl\u00e1ssico do WordPress."],"Write code\u2026":["Escreva o c\u00f3digo\u2026"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Exiba trechos de c\u00f3digo respeitando seu espa\u00e7amento e tabula\u00e7\u00e3o."],"A single column within a columns block.":["Uma \u00fanica coluna dentro de um bloco de colunas."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adicione um bloco para exibir o conte\u00fado em colunas, ent\u00e3o adicione quantos blocos de conte\u00fado quiser."],"Cover":["Cobertura"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adicionar uma imagem ou v\u00eddeo com um texto sobreposto  \u2014 \u00f3timo para cabe\u00e7alhos."],"Border settings":["Configura\u00e7\u00f5es de borda"],"Fixed background":["Fundo fixo"],"Overlay":["Sobreposi\u00e7\u00e3o"],"Embed ReverbNation content.":["Incorpore conte\u00fado do ReverbNaion."],"Embed Screencast content.":["Incorpore conte\u00fado do Screencast."],"Embed Scribd content.":["Incorpore conte\u00fado do Scribd."],"Embed Slideshare content.":["Incorpore conte\u00fado do Slideshare."],"Embed SmugMug content.":["Incorpore conte\u00fado do SmugMug."],"Embed Speaker Deck content.":["Incorpore conte\u00fado do Speaker Deck."],"Embed a TED video.":["Incorpore um v\u00eddeo do TED."],"Embed a Tumblr post.":["Incorpore uma publica\u00e7\u00e3o do Tumblr."],"Embed a VideoPress video.":["Incorpore um v\u00eddeo do VideoPress."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incorpore um v\u00eddeo do WordPress.tv."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Esse arquivo incorporado preservar\u00e1 sua propor\u00e7\u00e3o quando o navegador for redimensionado."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["\u00c9 poss\u00edvel que esse arquivo incorporado n\u00e3o preserve sua propor\u00e7\u00e3o quando o navegador for redimensionado."],"Edit URL":["Editar URL"],"Media settings":["Configura\u00e7\u00f5es de m\u00eddia"],"Resize for smaller devices":["Ajustar tamanho para dispositivos menores"],"Embedding\u2026":["Incorporando..."],"%s URL":["URL do %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Digite aqui o URL da m\u00eddia a ser incorporada\u2026"],"button label\u0004Embed":["Incorporar"],"Embedded content from %s":["Conte\u00fado incorporado de %s"],"block title\u0004Embed":["M\u00eddia incorporada"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Incorpore v\u00eddeos, imagens, tweets, \u00e1udios e outros conte\u00fados de fontes externas."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Insira um bloco que exibe conte\u00fado carregado atrav\u00e9s de outros sites, como Twitter, Instagram ou YouTube."],"Write file name\u2026":["Escreva o nome do arquivo..."],"Add a link to a downloadable file.":["Adicione um link para um arquivo baix\u00e1vel."],"document":["documento"],"pdf":["pdf"],"button label\u0004Download":["Baixar"],"Text link settings":["Configura\u00e7\u00f5es de link de texto"],"Download button settings":["Configura\u00e7\u00f5es do bot\u00e3o de download"],"Show download button":["Mostrar bot\u00e3o de download"],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturas s\u00e3o cortadas para alinhar."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturas n\u00e3o s\u00e3o cortadas."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arraste imagens, envie novas ou selecione as da sua biblioteca."],"Crop images":["Recortar imagens"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Exiba m\u00faltiplas imagens em uma bonita galeria."],"images":["imagens"],"photos":["fotos"],"Write heading\u2026":["Escreva o t\u00edtulo\u2026"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Apresente novas se\u00e7\u00f5es e organize os conte\u00fados para ajudar os visitantes (e mecanismos de pesquisa) a entender a estrutura do seu conte\u00fado."],"title":["t\u00edtulo"],"subtitle":["subt\u00edtulo"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adicione um c\u00f3digo HTML personalizado e visualize conforme edita."],"embed":["m\u00eddia incorporada"],"Write HTML\u2026":["Escreva HTML\u2026"],"Image settings":["Configura\u00e7\u00f5es da imagem"],"Alt text (alternative text)":["Texto alt (texto alternativo)"],"Insert an image to make a visual statement.":["Insira uma imagem para fazer uma declara\u00e7\u00e3o visual."],"photo":["foto"],"Latest comments settings":["Configura\u00e7\u00f5es dos coment\u00e1rios mais recentes"],"Display avatar":["Exibir avatar"],"Number of comments":["N\u00famero de coment\u00e1rios"],"Latest Comments":["Coment\u00e1rios mais recentes"],"Display a list of your most recent comments.":["Exibe uma lista dos seus coment\u00e1rios mais recentes."],"recent comments":["coment\u00e1rios recentes"],"Display post date":["Exibir a data do post"],"Latest Posts":["Posts mais recentes"],"Display a list of your most recent posts.":["Exiba uma lista das publica\u00e7\u00f5es mais recentes."],"recent posts":["posts recentes"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crie uma lista com marcadores ou numerada."],"numbered list":["lista numerada"],"Convert to unordered list":["Converter para lista n\u00e3o ordenada"],"Convert to ordered list":["Converter para lista ordenada"],"Outdent list item":["Recuar item da lista"],"Indent list item":["Avan\u00e7ar item da lista"],"Write list\u2026":["Escrever lista..."],"Show media on left":["Mostrar m\u00eddia \u00e0 esquerda"],"Show media on right":["Mostrar m\u00eddia \u00e0 direita"],"Media & Text settings":["Configura\u00e7\u00f5es de texto e m\u00eddia"],"Media & Text":["M\u00eddia e texto"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloque m\u00eddia e texto lado a lado para um visual mais rico."],"Media area":["\u00c1rea de m\u00eddia"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o inclui suporte para o bloco \"%s\". Voc\u00ea pode deixar esse bloco como est\u00e1, pode convert\u00ea-lo em um bloco de HTML personalizado ou remov\u00ea-lo completamente."],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o oferece suporte para o bloco \"%s\". Voc\u00ea pode deixar esse bloco como est\u00e1 ou remov\u00ea-lo totalmente."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Seu site n\u00e3o oferece suporte para este bloco."],"block name\u0004More":["Leia mais"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separe seu conte\u00fado em uma experi\u00eancia multip\u00e1gina."],"next page":["pr\u00f3xima p\u00e1gina"],"pagination":["pagina\u00e7\u00e3o"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adicione um texto que respeite o espa\u00e7amento e as abas, e que tamb\u00e9m permita estiliza\u00e7\u00e3o."],"Write preformatted text\u2026":["Escreva um texto pr\u00e9-formatado..."],"Write quote\u2026":["Escreva uma cita\u00e7\u00e3o..."],"Write citation\u2026":["Escrever cita\u00e7\u00e3o..."],"Main color":["Cor principal"],"Pullquote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["D\u00ea uma enfase visual especial a uma cita\u00e7\u00e3o do seu texto."],"Solid color":["Cor s\u00f3lida"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["D\u00ea \u00eanfase visual ao texto de cita\u00e7\u00e3o. \"Ao citarmos outros, n\u00f3s nos mencionamos.\" - Julio Cort\u00e1zar"],"blockquote":["cita\u00e7\u00e3o"],"block style\u0004Large":["Grande"],"Separator":["Separador"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crie uma divis\u00e3o entre par\u00e1grafos ou se\u00e7\u00f5es com uma linha horizontal."],"horizontal-line":["linha horizontal"],"divider":["divisor"],"Wide Line":["Linha ampla"],"Dots":["Pontos"],"Shortcode":["Shortcode"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insira elementos personalizados adicionais com um shortcode de WordPress."],"Write shortcode here\u2026":["Digite um shortcode aqui..."],"Spacer":["Espa\u00e7ador"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adicione um espa\u00e7o entre blocos e personalize sua altura."],"Spacer settings":["Configura\u00e7\u00f5es de espa\u00e7ador"],"Height in pixels":["Altura em p\u00edxeis"],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (obsoleto)"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Esse bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Par\u00e1grafo no lugar dele."],"Write subheading\u2026":["Escreva o subt\u00edtulo..."],"Add Row Before":["Adicionar linha antes"],"Add Row After":["Adicionar linha depois"],"Delete Row":["Excluir linha"],"Add Column Before":["Adicionar coluna antes"],"Add Column After":["Adicionar coluna depois"],"Delete Column":["Excluir coluna"],"Column Count":["Quantidade de colunas"],"Row Count":["Quantidade de linhas"],"Edit table":["Editar tabela"],"Table settings":["Configura\u00e7\u00f5es da tabela"],"Fixed width table cells":["C\u00e9lulas da tabela de largura fixa"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insira uma tabela. Perfeito para compartilhar gr\u00e1ficos e dados."],"Stripes":["Listras"],"Text Columns (deprecated)":["Colunas de texto (obsoleto)"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Esse bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Colunas no lugar dele."],"New Column":["Nova coluna"],"Verse":["Verso"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insira poesia. Use formatos de espa\u00e7amento especial. Ou cite letras de m\u00fasica."],"poetry":["poesia"],"Write\u2026":["Escreva..."],"Video settings":["Configura\u00e7\u00f5es de v\u00eddeo"],"Muted":["Mudo"],"Playback controls":["Controles de reprodu\u00e7\u00e3o"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incorpore um v\u00eddeo da sua galeria ou envie um novo."],"movie":["filme"],"Stack on mobile":["Empilhar nos dispositivos m\u00f3veis"],"Page Break":["Quebra de p\u00e1gina"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["O atributo alt desta imagem est\u00e1 vazio. O nome do arquivo \u00e9 %s"],"This image has an empty alt attribute":["O atributo alt desta imagem est\u00e1 vazio"],"button label\u0004Try again":["Tentar novamente"],"button label\u0004Convert to link":["Converter para link"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Conte\u00fado..."],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"keyboard key\u0004Space":["Espa\u00e7o"],"ebook":["e-book"],"Embed Amazon Kindle content.":["Incorpore conte\u00fado do Amazon Kindle"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Este conte\u00fado n\u00e3o pode ser incorporado."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O conte\u00fado incorporado de %s n\u00e3o pode ser pr\u00e9-visualizado no editor."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagem %1$d de %2$d na galeria"],"Focal point picker":["Seletor de ponto focal"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Solicite que os visitantes entrem em a\u00e7\u00e3o com um link no estilo de bot\u00e3o."],"link":["link"],"posts":["posts"],"archive":["arquivo"],"The excerpt is hidden.":["O trecho est\u00e1 oculto."],"The excerpt is visible.":["O resumo est\u00e1 vis\u00edvel."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o resumo na p\u00e1gina completa do conte\u00fado"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O conte\u00fado antes deste bloco ser\u00e1 mostrado no resumo na sua p\u00e1gina de arquivos."],"Label text":["Texto do r\u00f3tulo"],"Add label\u2026":["Adicionar r\u00f3tulo\u2026"],"Optional placeholder text":["Texto de substitui\u00e7\u00e3o opcional"],"Optional placeholder\u2026":["Substituidores opcionais..."],"Button text":["Texto do bot\u00e3o"],"Add button text\u2026":["Adicionar texto do bot\u00e3o..."],"Help visitors find your content.":["Ajude os visitantes a encontrar seu conte\u00fado."],"find":["busca"],"Enter URL here\u2026":["Digite o URL aqui..."],"Use URL":["Usar URL"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"RSS settings":["Configura\u00e7\u00f5es de RSS"],"Display author":["Exibir autor"],"Display date":["Exibir data"],"Display excerpt":["Exibir resumo"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras no resumo"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Exibir posts a partir de qualquer feed RSS ou Atom"],"atom":["atom"],"feed":["feed"],"- Select -":["- Selecionar -"],"Tag Cloud settings":["Configura\u00e7\u00f5es da nuvem de tags"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Cole um link para o conte\u00fado que voc\u00ea deseja exibir no seu site."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Learn more about embeds":["Saiba mais sobre c\u00f3digos incorporados"],"Group":["Grupo"],"A block that groups other blocks.":["Um bloco que agrupa outros blocos."],"container":["cont\u00eainer"],"wrapper":["inv\u00f3lucro"],"row":["linha"],"section":["se\u00e7\u00e3o"],"One.":["Um."],"Two.":["Dois."],"Three.":["Tr\u00eas."],"Four.":["Quatro."],"Five.":["Cinco."],"Six.":["Seis."],"Code is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"Move image backward":["Mover imagem para tr\u00e1s"],"Move image forward":["Mover imagem para frente"],"Write gallery caption\u2026":["Escreva uma legenda para a galeria..."],"Crop image to fill entire column":["Recortar a imagem para preencher toda a coluna"],"Describe the purpose of the image":["Descreva o prop\u00f3sito da imagem"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Deixe vazio se a imagem for apenas decorativa."],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O carri\u00e7o<br>ganha a vida<br>silenciosamente."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc aparece, ainda, nevado e calmo."],"Clear Media":["Liberar m\u00eddia"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Envie uma imagem, um arquivo de v\u00eddeo ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulha da neve<\/strong>"],"Align Column Left":["Alinhar coluna \u00e0 esquerda"],"Align Column Center":["Alinhar coluna ao centro"],"Align Column Right":["Alinhar coluna \u00e0 direita"],"Insert a table for sharing data.":["Insira uma tabela para compartilhar dados."],"Create Table":["Criar tabela"],"Change column alignment":["Mudar alinhamento da coluna"],"Header section":["Se\u00e7\u00e3o do cabe\u00e7alho"],"Footer section":["Se\u00e7\u00e3o do rodap\u00e9"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de Jazz"],"Release Date":["Data de lan\u00e7amento"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"February 21, 2019":["21 de fevereiro de 2019"],"December 6, 2018":["6 de dezembro de 2018"],"Attachment page":["P\u00e1gina de anexo"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Envie um arquivo ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Umas das coisas mais dif\u00edceis de fazer em tecnologia \u00e9 interromper a si mesmo."],"Ordered list settings":["Configura\u00e7\u00f5es de lista ordenada"],"Start value":["Valor de in\u00edcio"],"Reverse list numbering":["Lista numerada reversa"],"cite":["citar"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Citando outros, citamos n\u00f3s mesmos."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Boas-vindas ao maravilhoso mundo dos blocos..."],"Border radius":["Bordas arredondadas"],"Link rel":["Atributo rel do link"],"Call to Action":["Chamada para a\u00e7\u00e3o"],"Fill":["Preencher"],"Two columns; equal split":["Duas colunas iguais"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Duas colunas divididas em um ter\u00e7o e dois ter\u00e7os"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Duas colunas divididas em dois ter\u00e7os e um ter\u00e7o"],"Three columns; equal split":["Tr\u00eas colunas iguais"],"Three columns; wide center column":["Tr\u00eas colunas com a do meio maior"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Aten\u00e7\u00e3o: A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de arquivos de \u00e1udio pode causar problemas de usabilidade para alguns visitantes."],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Aten\u00e7\u00e3o: A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode causar problemas de usabilidade para alguns visitantes."],"Play inline":["Reproduzir sem abrir em tela cheia"],"The current poster image url is %s":["O URL da imagem do poster \u00e9 %s"],"There is no poster image currently selected":["Nenhuma imagem do poster selecionada no momento"],"Column settings":["Configura\u00e7\u00f5es da coluna"],"Percentage width":["Porcentagem da largura"],"Post content settings":["Configura\u00e7\u00f5es do conte\u00fado do post"],"Post content":["Conte\u00fado do post"],"Post meta settings":["Configura\u00e7\u00f5es de metadados do post"],"Sorting and filtering":["Ordem e filtros"],"Logos Only":["Somente logo"],"Pill Shape":["Forma de p\u00edlula"],"Enter address":["Digite o endere\u00e7o"],"Embed a TikTok video.":["Incorporar um v\u00eddeo do TikTok."],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrever a fun\u00e7\u00e3o desta imagem nesta p\u00e1gina."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muitos dispositivos e navegadores n\u00e3o exibem este texto.)"],"Change heading level":["Mudar o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"Level %s. Empty.":["N\u00edvel %s. Vazio."],"Level %1$s. %2$s":["N\u00edvel %1$s. %2$s"],"ADD MEDIA":["Adicionar m\u00eddia"],"Gallery settings":["Configura\u00e7\u00f5es da galeria"],"Link to":["Apontar para"],"podcast":["podcast"],"recording":["gravando"],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Solicite aos visitantes que tomem uma a\u00e7\u00e3o com um grupo de links no estilo de bot\u00e3o."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ O \"bloco\" \u00e9 um termo abstrato\n\/\/ para descrever estas unidades de marca\u00e7\u00e3o\n\/\/ quando criado juntos, formam o\n\/\/ conte\u00fado ou layout da p\u00e1gina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Media file":["Arquivo de m\u00eddia"],"download":["baixar"],"Show:":["Mostrar:"],"Full post":["Post completo"],"Featured image settings":["Configura\u00e7\u00f5es da imagem destacada"],"Display featured image":["Mostrar imagem destacada"],"Image alignment":["Alinhamento da imagem"],"Unsupported":["N\u00e3o compat\u00edvel"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["XT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nJanela muito pequena \u00e0 dist\u00e2ncia, iluminada.\nTudo ao redor disso \u00e9 uma tela quase totalmente preta. Agora, conforme a c\u00e2mera se move lentamente em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 janela, que \u00e9 quase um selo postal no quadro, outras formas aparecem;"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Header label":["R\u00f3tulo do cabe\u00e7alho"],"Footer label":["R\u00f3tulo do rodap\u00e9"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Eis que temos aqui a Poesia,\na grande Poesia.\nQue n\u00e3o oferece signos\nnem linguagem espec\u00edfica, n\u00e3o respeita\nsequer os limites do idioma. Ela flui, como um rio.\ncomo o sangue nas art\u00e9rias,\nt\u00e3o espont\u00e2nea que nem se sabe como foi escrita."],"poem":["poema"],"Poster image":["Imagem do poster"],"Social Icons":["\u00cdcones sociais"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Exibe um \u00edcone com um link para um perfil de rede social ou site."],"block keywords\u0004links":["links"],"Social Icon":["\u00cdcone de rede social"],"%s label":["R\u00f3tulo do %s"],"Link label":["R\u00f3tulo do link"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descreva brevemente o link para ajudar usu\u00e1rios de leitores de tela."],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Exibe um \u00edcone com um link para um perfil de rede social ou site."],"Aspect Ratio":["Propor\u00e7\u00e3o"],"Landscape":["Paisagem"],"16:10":["16:10"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"3:2":["3:2"],"Portrait":["Retrato"],"10:16":["10:16"],"9:16":["9:16"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"Could not edit image. %s":["N\u00e3o foi poss\u00edvel alterar a imagem. %s"],"Zoom":["Zoom"],"Rotate":["Girar"],"Image uploaded.":["Imagem enviada."],"Crop":["Recortar"],"Upload external image":["Enviar imagem externa"],"Edit gallery image":["Alterar imagem da galeria"],"Browser default":["Navegador padr\u00e3o"],"Color Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cor"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Esta contagem de colunas excede a quantidade recomendada e pode causar ruptura visual."],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima da capa"],"Change content position":["Mudar posi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"Opacity":["Opacidade"],"Display author name":["Exibir nome do autor"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Text Color":["Cor do texto"],"Empty":["Vazia"],"File":["Arquivo"],"Embed a WordPress post.":["Post do WordPress incorporado."],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Link settings":["Configura\u00e7\u00f5es do link"],"Color settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cor"],"Embed a tweet.":["Incorpore um tweet."],"music":["m\u00fasica"],"video":["v\u00eddeo"],"Embed a YouTube video.":["Incorpore um v\u00eddeo do YouTube."],"Embed a Facebook post.":["Incorpore uma publica\u00e7\u00e3o do Facebook."],"image":["imagem"],"Embed an Instagram post.":["Incorpore um post do Instagram."],"post":["post"],"blog":["blog"],"audio":["\u00e1udio"],"Embed SoundCloud content.":["Incorpore conte\u00fado do SoundCloud."],"Embed Spotify content.":["Incorpore conte\u00fado do Spotify."],"Embed Flickr content.":["Incorpore conte\u00fado do Flickr."],"Embed a Vimeo video.":["Incorpore um v\u00eddeo do Vimeo."],"Embed an Animoto video.":["Incorpore um v\u00eddeo do Animoto."],"Embed Cloudup content.":["Incorpore conte\u00fado do Cloudup."],"Embed CollegeHumor content.":["Incorpore conte\u00fado do CollegeHumor."],"Embed a Dailymotion video.":["Incorpore um v\u00eddeo do Dailymotion."],"Embed Imgur content.":["Incorpore conte\u00fado do Imgur."],"Embed Issuu content.":["Incorpore conte\u00fado do Issuu."],"Embed Kickstarter content.":["Incorpore conte\u00fado do Kickstarter."],"Embed Meetup.com content.":["Incorpore conte\u00fado do Meetup.com."],"Embed Mixcloud content.":["Incorpore conte\u00fado do Mixcloud."],"Embed Polldaddy content.":["Incorpore conte\u00fado do Polldaddy."],"Embed a Reddit thread.":["Incorpore uma discuss\u00e3o no Reddit."],"Showing large initial letter.":["Mostrando letra inicial grande."],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar uma letra inicial grande."],"Text settings":["Configura\u00e7\u00f5es do texto"],"Drop cap":["Letra capitular"],"Start with the building block of all narrative.":["Comece com o bloco fundamental de toda a narrativa."],"text":["texto"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comece a escrever ou digite \/ para escolher um bloco"],"Paragraph block":["Bloco de par\u00e1grafo"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloco vazio, comece a escrever ou digite \"\/\" para escolher um bloco"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incorpore conte\u00fado do Crowdsignal (anteriormente conhecido como Polldaddy)."],"block style\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Em uma vila de La Mancha, cujo nome n\u00e3o desejo me lembrar, n\u00e3o demorou muito tempo para que um daqueles cavalheiros mantivesse uma lan\u00e7a no porta-lan\u00e7as, uma fivela velha, um hack magro e um galgo para percorrer."],"Open in new tab":["Abrir em uma nova aba"],"Image size":["Tamanho da imagem"],"social":["social"],"survey":["pesquisa"],"Edit":["Editar"],"Save":["Salvar"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Link":["Link"],"Background Color":["Cor de fundo"],"Page break":["Quebra de p\u00e1gina"],"Background color":["Cor de fundo"],"Text color":["Cor do  texto"],"editor button\u0004Left to right":["Esquerda para a direita"],"Color":["Cor"],"No posts found.":["Nenhum post encontrado."],"Apply":["Aplicar"],"Excerpt":["Resumo"],"Select":["Selecionar"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Remove image":["Remover a imagem"],"Replace image":["Substituir imagem"],"Edit image":["Editar imagem"],"Select poster image":["Selecionar imagem do poster"],"Preview":["Visualizar"],"Remove":["Remover"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de anexo"],"Media File":["Arquivo de m\u00eddia"],"Columns":["Colunas"],"Replace":["Substituir"],"Metadata":["Metadados"],"Autoplay":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"Copied!":["Copiado!"],"Copy URL":["Copiar URL"],"List view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"Grid view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em grade"],"Categories":["Categorias"],"RSS":["RSS"],"Archives":["Arquivos"],"Show post counts":["Mostrar n\u00famero de posts"],"Calendar":["Agenda"],"Show hierarchy":["Mostrar hierarquia"],"Tag Cloud":["Nuvem de tags"],"Loop":["Loop"],"Quote":["Citar"],"Display as dropdown":["Mostrar como lista suspensa"],"Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"Audio":["\u00c1udios"],"Video":["V\u00eddeos"],"A cloud of your most used tags.":["Uma nuvem com as tags mais usadas."],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"Gallery":["Galeria"],"Write title\u2026":["Escreva o t\u00edtulo..."],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Um calend\u00e1rio com os posts do seu site."],"by %s":["por %s"],"URL":["URL"],"None":["Nenhum"],"Cancel":["Cancelar"],"Search":["Pesquisar"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"Code":["C\u00f3digo"],"Image":["Imagem"],"(Untitled)":["(Sem t\u00edtulo)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}